利狗癲撚到留力歐聯都要炒鳩我廠

有冇咁大仇口

Jota算唔算吹大咗

真係有能病
而家抵死啦

上場先係最佳11人

真係抵撚死雖然阿迷係搶口姐 都唔使咁啦

比拉莫斯迫害先過唔到半場啫

留力俾基達同你玩
有你呀記著數🚬

害人終害己咪呢啲囉
天有眼囉

皇馬=職業球賽
利=學界波
阿=興趣班

點睇細雞隊波玩黑哨？

唔撚gur咪放利迷針囉

高普蛇尾機到大戰派傷左半年無踢波嘅正選，然後40分鐘換走

跟咗你買利狗輸到跪咗喺度

你個弱智高普爸爸

如果樓主仲踢緊我廠
點會比利禁住黎砌

我一早話暴城黑啦 啲人仲當我9up

天有光，如來佛祖夥我靠岸。

我疤迷都睇唔過眼。

你有撚買利

就快。

張伯斯 出腳落鏟攞牌放簜

2:1 準備恥笑傻仔婁王

條撚為左搞鳩我廠下季連歐聯都唔想踢